[組band隊]搵結他手

想搵一個結他手

年齡18至28歲

樂器程度jam到野有創作經驗最好有cover睇下

我地band而家有1支結 鼓 主音 bass
目標租band房搞原創
開始夾幾次cover試下先
原創音樂風格 方向到時再傾
大至上係咁

非常有心夾好隊band

夾band先夾人 最緊要有心
有意tg:lailai123123

玩咩類型既音樂？

我地想玩嘅嘢都多
想夾幾次cover之後一齊再傾玩咩方向

廢結他手幫推

推

你地玩到咩水平
錄段俾大家聽下先啦
差太遠玩唔撚到

有興趣tg我 直接約岀黎試

會玩咩類型多

方向可能似草東咁
一開始funk funk 地到副歌嘈啲
Btw有興趣我可以搵我試吓先 唔啱唔緊要

有興趣 tg咗你